[突發] 從馬尼拉飛往日本羽田、運送醫療物資的專機墜毀

MANILA, Philippines — An aircraft caught on fire at the Ninoy Aquino International Airport late Sunday.

The plane was reportedly an ambulance aircraft carrying medical supplies.

According to a source, Lionair RPC5880 had eight people on board: Six Filipino crew members and two passengers. The passengers were a Canadian and an American.

The aircraft—according to its registration number, an IAI 1124A Westwind II—was headed to Tokyo International Airport.

According to the Lionair website, its Westwind II can accomodate seven passengers in executive seats. It can also be configured as an air ambulance, with space for a patient, two or three members of a medical team, and one or two relatives.

醬：

今次真係天收日本....

日本好黑仔
會唔會過幾日又黎9級地震

偽旗行動

入面d醫療物資一早運晒落機
利申9up

[更新版]到底大家撐唔撐港台

六月九州大地震

Unfortunately, no passenger survived the accident.

唔係咁慘吓？！

似由菲律賓ferry去日本，準備由日本搬野去菲律賓

佢未出發就已經墜機

日本有咩天災，我一定捐錢！

有無咁撚多空難呀

菲律賓奶野咋,關日本咩事

日本新聞

其實唔出奇，小型機成日都炒，私人機保養多數

邊個多手撳爆藍色波波

點睇都係馬尼拉去日本收物資多過日本收馬尼拉物資呀嘛

創造者先撳到

Carry medical supllies喎